呢條神棍係到摷女人個閪，仲放上youtube

樓豬睇開70路？

都係女啊

睇到好撚硬

屌你cls 咁都食得落

尸屌

麻友

個拳頭

我都想做導師

算啦咁老，啲阿婆都唔知幾想有人摷佢個閪

摷麻友g個閪？

嚇撚死

老閪都摷

正

g

苦行…
係幾苦嘅功德無量

做善事